金庸順序

睇完電視倚天之後好想追返晒金庸小說 個順序係點應該由邊本開始睇起最好

天龍>射鵰>神鵰>倚天
其他冇乜關連

以歷史時序排 ：越女劍（短篇）>天龍八部>射屌>神屌>倚天>笑傲>俠客行>碧血劍>鹿鼎記>書劍>雪山飛狐>飛狐外傳
有錯請指正
當中天龍至倚天算一個故事線，碧血劍鹿鼎記有關連，其他你當獨立故事睇算，雪山飛狐同飛狐外傳直情平行宇宙！

書劍好趕客
最易入口應該係射鵰

建議唔好跟歷史時序睇

跟寫書次序好d

你係咪想玩尻樓主 天龍 笑傲 同射鵰都排到咁後

狂野時速1
狂野時速2
狂野時速4
狂野時速5
狂野時速6
狂野時速:飄移東京
狂野時速7

愈後愈好睇
連城第4？天龍唔係最後？

金庸啲書全部前面都有段好悶，就算射雕都係，俠客行果段應該相對係最短，搵佢開始應該最易入口

睇完倚天咪睇返神，再睇射，天龍，俠客，飛狐外傳，雪山飛狐，鹿，連城，之後隨心睇，總之我會放白馬同鴛鴦最後，有啲悶。

笑傲可以喺俠客之後。

書劍可以唔睇

唔好第一本睇天龍
會拉高晒期望

俠客行都好悶喎

唔係應該睇左2篇短篇先？

睇射鵰啦

咁又唔好咁講，雖然我都好憎陳家洛，不過可能擺到尾二，睇完先睇埋鹿鼎記會好啲

俠客行悶咩？
我幾鐘意，佢寫閔柔夫婦寫得好好睇

人人口味唔同啦
不過射鵰做起點都幾多人同意

我第一本睇鹿鼎 跟住笑傲、神鵰丶天龍丶倚天丶碧血
其他冇乜興趣睇

整體射鵰高就應該既
但要到蒙古先叫開始好睇
果段開場其實幾難捱

飛狐外傳個歷史時序係雪山飛狐之前
飛狐個陣 胡斐都係未夠廿歲, 苗若蘭都係7歲定8歲
雪山飛狐係十年後了

自己鐘意啦, 比較易入手咪由射鵰三部曲睇起, 之後睇天龍同笑傲
之後睇下D中短篇, 最尾睇鹿鼎記(封山之作)

俠客睇到上俠客島先覺得好睇

覺得係張三李四出場之後好睇，幾過癮